我要重頭來過

。

收皮啦好嗎

肯收皮未

好好地疊埋心水做廢人

樓主幾時收皮啊